覺唔覺沉默寡言，內向男仔好吸引好pure好true

呢種男仔散發出果種神秘感，女仔見到都出晒水，仲會吸引埋D hehe tim

幫你補充一點 要靚仔

毒就毒啦神秘感
便秘感就有你份

點睇我淨係吸到hehe同豬閪

唔靚仔只係死毒臭撚

青靚白淨？

靚仔自然有自信 之後唔內向
所以全部內向=死毒撚

可以無限dead air

有錢就吸引

靚仔+外向 = 出水
靚仔+內向 = 出水
有錢+外向 = 出水
有錢+內向 = 出水
毒撚+外向 = 旱災
毒撚+內向 = 旱災

結論係靚/有錢就出水,同外向定內向無關

呢個先係重點
乜野內向簡直係missed the point

我唔熟就好靜好少講野，個樣好正經
熟左就會鳩下鳩下

自己知自己事啦

sad but true

內向嘅男仔先唔pure同true，內心通常都變態啲，同鍾意解讀人哋諗乜嘢

agger

唔覺

毒撚表示認同